[
  {
    "id": 1,
    "question": "متي عيد ميلاد يوسف؟",
    "questionType": "datepicker",
    "answers": [],
    "correctAnswer": "2009-07-29"
  },
  {
    "id": 2,
    "question": "ما هي الكلمة السحرية؟",
    "questionType": "textbox",
    "answers": [],
    "correctAnswer": "7722_Youssef1Win"
  },
  {
    "id": 3,
    "question": "ما هو لقبي على الإنترنت؟",
    "questionType": "textbox",
    "answers": [],
    "correctAnswer": "SHADOWSLIME"
  },
  {
    "id": 4,
    "question": "ما اسم قطتي؟",
    "questionType": "textbox",
    "answers": [],
    "correctAnswer": "NEMO"
  },
  {
    "id": 5,
    "question": "متى حصلت على قطتي؟",
    "questionType": "datepicker",
    "answers": [],
    "correctAnswer": "2025-10-01"
  },
  {
    "id": 6,
    "question": "ما هي الشركة المصنعة لجهازي المحمول؟",
    "questionType": "textbox",
    "answers": [],
    "correctAnswer": "ASUS"
  },
  {
    "id": 7,
    "question": "كم عدد الرام في جهازي؟",
    "questionType": "textbox",
    "answers": [],
    "correctAnswer": "8"
  },
  {
    "id": 8,
    "question": "ما هو نوع اللابتوب الخاص بي؟",
    "questionType": "textbox",
    "answers": [],
    "correctAnswer": "ASUS TUF GAMING A15"
  },
  {
    "id": 9,
    "question": "ما هي بطاقة الرسوميات (GPU) الخاصة بي؟",
    "questionType": "textbox",
    "answers": [],
    "correctAnswer": "RTX 3050"
  },
  {
    "id": 10,
    "question": "ما هو اسم المستخدم الخاص بي في روبلوكس؟",
    "questionType": "textbox",
    "answers": [],
    "correctAnswer": "jogamerforgames2019"
  },
  {
    "id": 11,
    "question": "ما هو طعامي المفضل؟",
    "questionType": "textbox",
    "answers": [],
    "correctAnswer": "بشاميل"
  }
]
